<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[PURO]]></title>
        <description><![CDATA[PURO]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/puro/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Sat, 02 Apr 2016 01:17:21 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/puro/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[Criatividade é um trabalho coletivo?]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Criatividade é um trabalho coletivo?</h1><h2>É POSSÍVEL PARA A MULTIDÃO CRIAR ALGO DE QUALIDADE?</h2><p>Em um artigo de 2009, o crowdsourcing chegou a ser chamado de “mito”, mas, apesar de ter razão em alguns pontos, o autor,Dan Woods, não compreendeu a abrangência do conceito. A verdade é que o termo é muito mais amplo que sua concepção original e geralmente causa confusões e polêmicas quanto a ser uma estratégica eficaz. Não tenha dúvidas de que é.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/08e9e4fe5b054926ccf134f7fd1861c4379f9ea7.png"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/puro/criatividade-e-um-trabalho-coletivo/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">281baab3-3b2a-488a-a0dd-c6b2de86959b</guid>
            <pubDate>Thu, 04 Feb 2016 00:31:50 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Mudanças de paradigma]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Mudanças de paradigma</h1><p>Apesar de alguns encontrarem argumentos de que há publicidade desde quando há mercadorias, é razoável tomar o salto com a Revolução Industrial, a partir do século XIX, como o princípio da formulação do modelo atual das agências. A mídia como estratégia de mercado havia surgido apenas alguns anos antes, assim como os anúncios informativos, que eram, basicamente, classificados de emprego. A figura da agência só veio aparecer na Inglaterra, berço das indústrias, representada, à princípio, por uma pessoa, oagenciador.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/puro/cada-um-por-si-o-que-sera-das-agencias-de-comunicacao-e-mar/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">b4b59c41-65d1-4484-a846-d24769b1d200</guid>
            <pubDate>Sat, 02 Apr 2016 01:16:53 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Bonitinha e ordinária: a velha pedra no sapato do Design]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Bonitinha e ordinária: a velha pedra no sapato do Design</h1><h2>A parte pelo todo</h2><p>Aponte para um carro bonito e pergunte a qualquer pessoa na rua o que ela gosta mais naquele carro. “O design”, provavelmente será a resposta. Em boa parte do mundo, o Design é reconhecido apenas por sua vertente, digamos, mais aparente. Seja um objeto ou um cartaz, “o design é bonito”. Apesar de não ser absolutamente um erro, esse comportamento reduz muito o seu verdadeiro significado. Isso acontece com maior frequência nos países menos industrializados, como é o caso do Brasil. E o motivo é que a profissão do designer foi concebida, em suas duas mais conhecidas disciplinas, o desenho industrial e o design gráfico, como apoio para a indústria. Há apenas uma década, existiam por aqui praticamente apenas as duas disciplinas: industrial e gráfico.</p></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/puro/bonitinha-e-ordinaria-a-velha-pedra-no-sapato-do-design/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">7f1f7da0-28dc-4c29-8c56-7b8013739f5c</guid>
            <pubDate>Thu, 04 Feb 2016 14:22:05 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[ ]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1></h1><h2>Um dilema pessoal ou um dilema mundial?</h2><p>Conforme o pensamento do Design ganha relevância, também entram em cena termos e conceitos que são usados pelos designers para atuar de forma centrada no ser humano. É o caso da empatia. Essa palavra tem aparecido cada vez mais e – antes que o vocabulário superficial do mundo corporativo se aproprie dela – é interessante puxar o termo para um equilíbrio.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/79be2c9045717ed33704457facbdf36319376b3d.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/puro/so-empatia-nao-e-suficiente-mas-e-um-bom-comeco/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">039878e0-815c-471c-9683-a1aabb1a6954</guid>
            <pubDate>Thu, 04 Feb 2016 00:24:44 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>